Adidas 個幾件香港木土圖案Tee

有無巴打可以搵到個幾件印有香港本土圖案短袖T-shirt （黑色/白色）比我？

感謝

木土?
俾碌柴你好冇

係黃埔聚寶坊 好似見過